蓬佩奧在北約青年領導人峰會上致辭：中國共產黨是當代對自由的頭號威脅！

蓬佩奧在北約青年領導人峰會上致辭，開門見山說：

「中國共產黨是當代對自由的頭號威脅！」

他號召歐洲聯合起來共同對抗中共